係時候正式建立民政府同中國宣戰

我發現依排cc台嘅po咁多正皮 無10000都有5000 都夠組織小型軍隊 一人貼幾皮又夠買軍火 其實都差唔多時候革命
今晚同阿婆飲完茶同大家分享下我塞爾維亞個邊嘅聯絡

各位係時候考慮下

我提名以下人士

國父：黃郁忟 - 香港政治啟蒙老師
總統：梁天琦 - 呢個唔洗解釋啦
外交官：陳家駒(貓靈) - 多次遞信俾領事館
外交部發言人：陳浩天 - 聲明黨
國防部：KK1398 - 收埋咗一堆軍火
情報局：高學歷廢青 - 識IT 特別係AI 同精通共產黨陰謀
政務司司長：(諗緊)
財政司司長：關sir - 識炒股 一日炒股賺返黎啲錢多過五毛成年
律政司司長：(搵返寫獨立後憲法個條友)
教育局局長：Genzo - 識上wiki搵邏輯謬誤

個啲咩遊蕙禎 梁仲恆 仇思達個啲遲啲先算

我呢？ 撈個文部科學省點睇？

個人覺得關sir已經係現今政壇超越咗天琦 我會比較傾向佢做總統

我要求唔高
我只係想做個滅支部部長

唔得

咁滅蝻部部長呢？

國都未建就內戰

依啲嘢應該全民皆兵 有牛油刀就上陣 唔好浪費納稅人金錢

屌我有半分鐘以為你真係關sir本人

廉記處長=權權

叫雞署署長唔震乳

係咁而俾返一個半個洗廁所位比神駒國師大亨啦

禁藥署署長黃台仰（暨英國外交大臣）